英超白禮頓亞洲球星疑被髮型師整蠱

剪到成個低能仔頭咁

好撚型喎

樓主覺得嗰髮型似自己果嗰

依個髮型 有鬚=型 冇鬚=柒

因人而異

樓主剪呢個頭就一定係柒

其實有咩問題

想睇樓主有幾型

又係 唔識跑馬無資格評馬果啲謬論
睬你都嘥氣

問你型唔型啫，洗唔洗咁大反應

有咩問題？
夠all back油頭咁低能？

幾正氣

好正常咋

佢以前個頭靚仔好多